tvb新聞記者正仆街

現場live都算有良知
但今晚報新聞個個真係正宗仆街
啲字眼不斷醜化示威者
仆街啦你

冇睇cctvb 佢講咩？

話班癈老比人打比人鬧

CLS講野完全引人去佢想果一面思考，
咩「一班自稱急救員既人」「一班著頭戴記者頭盔既人」

懷疑警方使用催淚彈盲既都知係催淚彈啦

屌佢老母

都唔係第一日知

佢唔撚講埋“一班身穿防火衫既幪面人”？

臭仆街 全力抵制

咁多藍屍就係呢個台

cctvb食屎喇 遲早要清算 害人不淺既垃圾台

佢地就黎學警察咁叫人甲由

賤台，仆街台，影住市民就話示威者換其它顏色嘅衫，痴L線